# [William Alexander Pinto Gonzalez](https://williamp04.github.io/MyResume/)

[![William Alexander Pinto Gonzalez](https://postimg.cc/75bYWLCK)](https://williamp04.github.io/MyResume/)

## 📜 Resumen 📜
Un estudiante de programación con un amor por la tecnología, Cuya pasión por la codificación es verdaderamente eléctrica, Y en el mundo de los juegos, reinan como majestuosos. 

## 💻 Instalación 💻
- Ubicarse en la carpeta que contendrá el proyecto
- Abrir terminal de comandos
  - git clone https://williamp04.github.io/MyResume/
  - cd developer-MYRESUME
  - Levantar la web en un servidor y disfrutar

## 👨‍💻 Tecnologías usadas 👨‍💻
| Tecnología | Versión | Descripción                                                                     |
|------------|---------|---------------------------------------------------------------------------------|
| HTML       | 5       | Lenguaje de Marcas que define el significado y la estructura del contenido web. |
| CSS        | 3       | Lenguaje de estilos utilizado para describir la presentación de documentos.     |
| javacript  | ES12    | Lenguaje de programacion que uso para darle funcionalidad a la web.             |



## 🤗 Redes sociales 🤗
-  facebook: https://www.facebook.com/william.pinto.749?mibextid=ZbWKwL 
-  GitHub: https://github.com/ 
-  tiktok: https://www.tiktok.com/@williamp_16?_t=8c3IPH1xRsk&_r=1 
-  Instagram: https://instagram.com/williamp_16?igshid=ZDdkNTZiNTM= 